侵侵 : I WON THIS ELECTION, BY A LOT!

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
I WON THIS ELECTION, BY A LOT!

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

2016?

有底牌, 半個鐘後記者會一定有野爆

一秒被刪

特朗普已將主要社交媒體帳號轉至Gab

Twitter 已經痴左線

推

即ban

屌支那果堆小粉紅係咁傳fake news都未做到咁

如果佢真係可以扭轉局勢，真係偉人，好強

成日有條友叫eugene gu每個post都留言狙擊佢仲好多人like 乜水黎

中國bot farm出黎

用緊telegram follow trump
佢講每一句野都有notification

好似同佢好撚fd咁

係

Continue to retweet explosively